警犬所搜獲之手槍為P80 (即glock17)手槍, AR-15步槍，為香港特警廣泛使用

而Glock 17半自動手槍（Glock 17, Pistol）由奧地利葛洛克有限公司生產，是目前全球執法單位使用最多的手槍之一，口徑9毫米，重620克，槍管長114毫米，總長度185毫米，標準彈匣為17發，由特別任務連（俗稱飛虎隊）、機場特警、反恐特勤隊、保護要員組（俗稱G4）、保護證人組及水警小艇分區配備。

P80咪即係Glock，有乜分別

AR15來福槍（AR 15, Rifle）在美國曲特製造公司生產，5.56毫米口徑，重2.95千克，槍管長508毫米，長度達990毫米，可容納20發子彈，為內部保安大隊及特定單位人員配備武器。

【大埔開槍案】警拘 19 歲男子 疑與北角槍械案有關 檢 AR-15 長距離步槍及手槍 過二百發子彈

大埔昨晚有人向警方開槍，警方拘捕一名 19 歲男子，在現場檢獲一枝 P 80 手槍，並在附近一個單位檢獲一枝，和警方使用同型號的 AR 15 步槍，和逾 200 發子彈，該男子涉嫌非法管有槍械被捕；警方初步相信，案件和月初警方在北角檢獲真槍和大量子彈的案件有關，懷疑疑犯計劃在公眾活動中開槍襲擊警員。

[url]
[/url]

有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華稱，警方前晚根據情報到場截停目標人物，其間對方從腰間拿出半自動步槍並開了一槍，沒擊中人，被探員制服。他指出，警方持法庭手令到翠屏花園一個單位搜捕，發現一支AR15步槍，內有211發子彈，其中有61發在環形快速入彈器中，其他子彈分別在5個彈匣內。警方並檢獲一支P80型號手槍，於屋內及現場發現44發中空子彈，並尋獲相信是開槍後的彈殼。

如果係手足有門路拎到就振奮人心

根據警犬所言,涉事之被捕人從腰間拿出半自動步槍,但影片所見地上之槍械為手槍,而彈頭為警方廣泛使用之9mm 子彈

港共做咁多仆街野，一定有報應

成支AR-15係腰間拎出黎
正如琴晚升旗易咁講,d 漏洞多到笑爆咀
邊有人信

9mm ar15同glock 都係公廁嚟
好難判斷來源

最大來源為警犬

咁你係唔係有證據證明係警察㗎？
多餘

咁你甘連登做乜?
咁你入黎做乜?
咁你回PO做乜?
多餘

P80只係一個配件品牌
專做glock槍配件
枝野應該只係換左p80槍身
個餡都仲係glock

係呀我認同上連登好多餘㗎
咁你係唔係覺得你開呢個post好多餘？

唔覺
不過好高興你都知自己多餘

次次都係搵到glock

好老實咁講，glock 係全球最廣泛既手槍之一
好多真槍零件都入到香港，你見廣華街個d只係好少，大把人有路數入到真槍件

P80係 Pistole 80
係奥地利軍方叫法(好似係)
你點換parts都唔應該會取代咗原本枝槍成個名

推啦屌

同係腰包搜到武士刀一樣戇鳩

學到野

錯
係褲浪

紀律部隊用既款我驚係鬼搵門路sin手足咋...由上到下成條線咁起底

睇嚟你嘅理解能力好有問題
有證據咪攞出嚟囉神探